KFC真係痴撚線公司黎

諗到汽水走蓋果條撚樣應該拎去鞭屍 先唔講衛唔衛生呢啲出街食就算鳩數既問題 琴日食果陣見住有個員工連續唔小心撞到2杯倒瀉 佢地移啲盤既時候又郁到個杯 漏哂啲汽水落個盤到搞到啲紙巾又濕哂 屌佢老母最過份係最無需要既桶飯佢又比個蓋你喎 真係比佢吹鳩脹 資源錯配哂

屌你老母kfc啲高層真係讀屎片架

真係錯撚哂.....

鮑姐

ok

鮑

鮑姐痴線啲?

鮑姐雞黎

好似鮑姐吸住你咁

Cls

鮑姐痴線嗎

一分鐘20個留言

叫鮑姐屌佢

已經少咗好多

屌樓上鮑乜撚野

姐字都唔識？

鞭屍鞭到2047

無鮑鮑食係差啲

重要如果你同鮑姐去食，一個叫百事，一個叫輕怡百事，以前可以用杯蓋黎分辨，依加就麻煩啲員工同啲客逐個講，有時太忙重要唔記得邊杯打邊杯

堂食個大家樂鐵版餐都比3個外賣膠碗放湯，糖水，薯條
但係又要扮支持環保唔比飲管

留名一堆風向狗鮑乜撚野

kfc班高層除左想賺更多既錢 就唔會諗其他野

十年前做過 15蚊1h升職+0.5 有個主任仔當時都係16.5

做廚房做到點數計埋貨數 先知原來來貨價咁平 當時一袋雞17.5 有成十幾件雞
賣一件8.5定9蚊

已經有幾隻啦

好幼稚…

入嚟為咗睇人拎鮑姐出嚟笑

係喎個飯桶要蓋做乜7

呢位巴打講到重點得黎又抽到水
你地學下人啦.同一樣野笑幾十次叫on9

今次唔提鮑姐
同意
班環保撚要拎去打靶

一係學IKEA咁推部汽水機出黎就無蓋又無飲管閣下自理

鮑姐支持環保

認真post就鮑少陣啦

得喎

都唔知鮑乜撚嘢
認真po就唔好洗啦

華人賤種垃圾管理層又貪心又廢又無料

賺錢只識諗cut cost 而唔係諗strategy 增加利潤去賺錢

鮑姐
又唔係你高質，出乜聲？

上面啲人好撚煩好撚幼稚

鮑姐一定認同你

佢地鐘意展示比人睇自己係個點既人

次次認真post 高質想討論 都俾你班蛋散洗版
鮑撚夠未 你話關個topic事就話姐 就咁留言鮑姐兩個字覺得自己好好笑？

外國D KFC 都係自由斟
佢地都係算高環保意識但咪又比飲管同蓋 不過要自己拎已經可以少好多人用

飽你老母

環保狗on99

食蕉啦

咁公平啲講，食材成本佔總成本應該唔多既

你懂不懂規矩?

唔撚再回樓主你啲post
你啲post比小學雞睇啦

冇食kfc好耐

大家樂大快活都係自己取餐又唔比蓋啦
咁嘅話其實Kfc咁做都冇乜問題啫

快餐店講環保係笑話黎

間鋪天水圍 唔係銀座

除埋租金 水電煤材料 人工 聽經理講一個月賺50萬 上面都話唔夠

到你賺夠70萬又點 都話唔夠

華人管理 你明

最on9 係轉咗3隻手指嘅手套，食雞真係勁唔方便

btw...鮑姐

關鮑姐咩事

班清潔最慘

唉
頂唔順
唯有block鳩左樓主

成班死傻鳩 以為自己好撚幽默
低質留言

KFC真係一間好搞笑ge公司
效率奇低

鮑你老母臭閪
你老母塊閪入面塞咗三個鮑姐

好佩服棋靈王
咁既情況都唔放棄轉AC
仲係咁開d高質話題

鮑鮑

樓主就認真開post討論

成班白痴就一直鞭屍

冇人排隊都要等，係香港都仲生存到真係痴撚線

KFC最勁既地方係咁多年都唔執

奶鮑姐

block晒

直接去到#18

樓主不知幾enjoy人哋講鮑姐

你到底可唔可以轉ac

其實下下都提鮑姐已經唔好笑

間間都係應做唔做，環保人仕又推啲唔推啲，成件事錯曬，搞掂返垃圾分類先搞咁多嘢啦 。

利申：本人冇腦

抱歉 我覺得你痴線多D
KFC咁Q難食 你都走埋去俾錢食
我寧願食杯麵 都唔食KFC

block哂堆鮑姐好爽

有做過都知啲雞完全唔洗錢咁
晚晚丟勁多，試過丟成兩大袋，好折墮

以為鰲拜黎

鮑你老母咩 好撚有趣? 成班智障 完全封鎖

鳩少陣啦新會員

好快桶飯會冇蓋

鮑姐 無睇到username入黎

棋靈王又撚狗

個post係高質，但全部答鮑姐點討論

環保狗ON9 D 定係回鮑姐ON9 D?

唔比人回鮑姐ON9啲

好心你班連登垃圾就鮑少陣啦屌你老母臭閪
笑一兩次乜都夠啦 係撚咁洗唔撚識收
你以為你地係咁留鮑姐啲人睇到就會覺得你地搞笑啊？鳩少陣啦傻鳩們
不過都好 一口氣BLOCK撚柒哂班垃圾

連登仔幾時又轉左風向架
早排棋靈王開po都仲係所有人叫鮑姐,而家又咁齊心屌返講鮑姐既人既

試過節日 平安定聖誕 4點開始勁落雞 落到8點都仲有勁撚多人 一路落9點爆櫃 跟住冇容 倒左四桶紅桶雞 俾經理屌到仆街

有次聖誕 做焗爐汁位 燒春雞 同bwing俾我玩 原本一個爐可以出4隻春雞 俾我玩到一次過出8隻 得返3袋春雞先同個主任講 又俾佢屌到仆街

同班同事做野 又有中學pt靚妹玩
但做得幾開心

咁撚認真屌班人做乜
樓主要認真討論既開個新ac有幾難
用得呢個ac都預左係咁
然後又一班人好認真咁屌連登仔幼稚

棋姐點樣？

正常討論下得唔得

入嚟見到啲留言好失望

玩還玩 認真post鮑乜撚呀仲細咩

講真環保撚死晒就最環保

三指手套有冇見過 睇見真係屌出聲

樓主你不如轉ac啦

班仆街真係痴撚線
有討論價值嘅po都on99係咁鮑姐

今次你岩 高層個腦同屎忽痴埋

棋哥仔成功轉型

個d 小學雞block 晒佢地啦

成班on9新會然
人地要認真討論，一早轉咗AC啦
用得呢個AC就預咗俾人鮑架啦
成日係度幫人平反，懶係醒咁
有無問過人地想唔想啊？
依家d00後真係....嚟得呢到就跟返規矩啦
block撚7哂d智障先，咪阻住棋靈王品鮑

無得用成本價計嘅
一間舖一個月廿幾三十萬租你又唔講

68樓

又發現一個on9

但裝雞個reuse 既膠兜轉佐紙

呢點唔錯

真係唔知環保撚諗乜鳩
你地自己想環保可唔可以自己走塑
點解要逼鳩我
我想開開心心食野姐

冇佢地個地球毀滅咗喇

樓豬可不可以停止開post

魚且

佢地手套擺埋拎餐果邊角落任拎算係咁

10年前賺緊50個

間舖係咪已經執左
印象中最舊已經係銀座

唔好意思，岩岩出黎

點解棋靈王係鮑姐，

有無post link 重溫？

樓主成功洗底

巴打請問有無舊post link

點解棋靈王係鮑姐？

其實講鮑姐好好笑咩

鮑你老母咩。成班煩閪

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

堂食都比即棄餐具，佢走其他任何野都係虛偽

天水圍兩暗

銀座開 頭兩個月我都有幫過手

啱啱開果陣 上到百萬鋪

佢地覺得Funny 都真係阻止唔到佢地
由佢地啦 慢慢會覺得自己哂時間又無聊架啦 玩多陣囉咪

一年都過咗去，一入嚟就鮑姐鮑姐冇句討論，莫講話你，我覺得好多人睇見都煩

又唔係開新post鞭我哋有得揀唔撳入去睇

又鮑姐....無聊